英文5*5*4 5**應該出咩先啱數？

諗緊appeal

5

冇得咁計，點知你啲5*係近5**定近5
利申6646出5

7747=6

4

3

U

5**同5*差1%分嫁炸，你一隻4起碼拉低8%分

5 如果黑仔分分鐘得4
Listening 佔好重

利申 四年前5*545* 得4 appeal完都係咁

當60分係4，80分5*，81已經5**，唔以為贏粒星就拉倒你個4啦，傻豬豬嚟。

我上年5*5**45*overall5*
自己諗下

6544 有5
正常分

D分真係好神經

屌你5566出5

7467 出6

點睇CDCDA出B

利申：舊制

btw我上一份工老細係AAAAB出B

我 6466 出5

因為practical skills最重分吧

我果時係 6646 > 5 真係好撚想死同唔抵

早年dse中文 36466 -> 5

5447 -> 5

exactly the same

我4644->5

5**

當年5* 5* 4 4最後5路過

上年5**445*出5

7757 -> 7
買卷睇，Overall差幾分冇7

2012 dse 4464 出5

好好運
利申: 7677 -> 7, P2差一分上7

7766 -> 6

卷三佔最多，應該得5

4-5*

我7437 出5 算唔算好彩

5*
但paper 3佔好多分 拉落5都唔出奇
你其他paper咁高分 paper 3冇理由咁低既 appeal la

14 dse 7757> 6

樓主應該係有5冇*
其實每份卷各佔1/4嘅話平均分都係得5.5，而且佔分最多嘅卷三得4，同埋你都唔知每份卷個分近上限定下限多d，我覺得appeal升grade機會不大，不過有閒錢就應該試下嘅，好過將來後悔

5554 -> 4

5*5** 4 5* -> 5*
利申 好彩

15dse 7447→6

1414 = 3

0000 出1

5*

5644>4

當年6455=4